警民關係本身就應該要係咁

係 勢 不 兩 立

記住班毅晉蓄生由雨革起點幫港共陷害港人
記住我哋所有義士點比班狗侮辱同粗暴對待
唔好諗住有得合作 諗都唔撚好諗呀戇鳩

永遠 永遠 狗同人 係勢不兩立！

屌你老母 幫班狗洗白post 七千幾正評
你班撚樣真係天真過天真嬌！

人形狗！

咁撚鍾意狗民合作 食翻幾棍先啦

有得做人點解要揀做狗